
%-----------------------------

% Couleur
% -------

% thème
\usecolortheme{beaver}
\colorlet{olddarkred}{darkred} % on stocke l'ancien darkred

\setbeamercolor{alerted text}{fg=olddarkred,bg=olddarkred}  % Pour remettre la bonne couleur aux alerts

%\definecolor{mycolor}{RGB}{96,172,0}   % Pour écrire couleur en RGB (joli vert)
\definecolor{mycolor}{RGB}{73,131,0}   % Vert + foncé
%\colorlet{mycolor}{green}              % Pour choisir couleur avec nom
%\colorlet{mycolor}{olddarkred}            % Couleur par défaut du thème

% On utilise le thème beaver, mais on l'homogénéise + on redéfinit son rouge avec notre couleur
\usecolortheme[named=mycolor]{structure}
\colorlet{darkred}{mycolor}



% Pour utiliser couleur thème
%\newcommand{\themecolor}{test}


%\newcommand{\redtext}[1]{\textcolor{red-theme}{#1}}

% Customisation thème
% -------------------
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\setbeamercovered{transparent}

\useinnertheme{rectangles}
\useoutertheme[subsection=false]{smoothbars}
\setbeamertemplate{itemize subitem}{--}
%\usecolortheme{orchid}


\usepackage{etoolbox}
\newtoggle{hidepagenumber}
\togglefalse{hidepagenumber}

%
% Redéfinition du footline pour avoir le numéro de slide courant
%
\setbeamertemplate{footline}{%
  \leavevmode%
  \hbox{\begin{beamercolorbox}[wd=.5\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm plus1fill,rightskip=.3cm]{author in head/foot}%
    \usebeamerfont{author in head/foot}\insertshortauthor
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.5\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm,rightskip=.3cm plus1fil]{title in head/foot}%
    \usebeamerfont{title in head/foot}
    \insertshorttitle
    \hspace{\fill}\iftoggle{hidepagenumber}{}{\insertframenumber{}/\inserttotalframenumber}
  \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt%
}

\AtBeginSection{

     \toggletrue{hidepagenumber}
     \addtocounter{framenumber}{-1}
     \begin{frame}{Plan}
     \tableofcontents[currentsection, hideothersubsections]
     \end{frame}
     \togglefalse{hidepagenumber}
          \subsection{}% For the top bar to work properly
}


\usepackage{xspace}

\usepackage{bbding}
\usepackage{wasysym}

\usepackage{ifthen}


%-----------------------------

